大家唔駛再講咩暴唔暴動，開槍合唔合理，戰爭係無合理性可言

咩係戰爭？戰爭就係量化既消耗行為
亦姐係，就係不斷減少對方既可作戰人數
戰爭所有既行為、手段、目的
都係為左令對方再無辦法參與戰爭
做到既就係贏家

如果你仲諗咩合唔合理，係咪暴動就可以開槍
你係未做好心理準備

「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

今日開實彈証明左一件事

【正視聽】係黑警意圖謀殺示威者，唔係開槍咁簡單

推

事實係好多人都咁天真，重講緊自己行街wor，拉咩人。

天真

［突發］日本國內瘋傳黑警跑上前開實彈之片段

行街唔係問題 但要做好心理準備 唔好on99有狗係前面仲唔係走 然後被捉先問點解

傷心絕望喺無用架 香港人做嘢啦

由今日起 要喚起真革命之火

遮骨造箭，一把咳鉗，好易自制，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！

十月二 全港起義

推 心態要改變

試著不要說「推」 說「香港獨立」

話俾D 老人家聽，黑警就係暴徒！！！
黑警嘅行為就係暴動

今時今日仲未有關節技 未醒晒

內戰已經開始 要贏唯有係無限期三罷